個黎明行動害撚死班細蚊仔

班學生返學順便塞鐵 搞到比人拉左 但話搞個班仲訓撚緊教

又係嘅，之前黎明行動可以成功，完全係因為中大同理大吸引曬黑警大部分狗力，無狗守住黨鐵先至會成功。。。

或者引用其他手足嘅建議將黎明行動改為站內宣傳三罷工會。 順便想問下班學生請咗律師未，有冇事

係

系

班狗4 點幾已經係曬各區守住 地鐵又有 有邊個信左去塞就一定仆街

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

塞。點會俾人捉到⋯⋯⋯

拉

講撚咗n咁多次，同機場一樣頭一次對家冇準備搞先有啲效果
之後已經冇效果，到而家仲搞？！
根本黑警開post推人去死一係無腦
最慘係班中學生無情白事比人拉，叫人出去班仆街過唔過意得去呀？

共產黨殺人都唔洗理由

知你早出世啦
拉

冷氣勇武...

On9 ? 分化5毛！

咪理條on9子啦

黎明行動應該暫時轉做和理非宣傳活動 朝早喺黨鐵站/巴士總站幫返工既人入工會telegram/fb 令將來工會搞既三罷更有威力
好多上年紀既黃絲無telegram 係需要人教佢地點入會
我地要諗方法點樣幫到工會更快達成人數既目標
有200萬人遊行 170萬人投民主派 點解工會tg得7萬人?
因為宣傳唔夠 好多黃絲無意識入工會既重要性 同埋工會又無d咩活動集下人氣
每朝o係各大黨鐵站/巴士總站做宣傳 我相信可以慢慢見到成效

出去塞鐵好似戇鳩咁，完全無back up
拉左就得班蝦膜喺度嗌放人放人

其實宜家先真開波
每個站有一個紙皮箱
裏面有乜我唔知
自己搵

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

想叫港父做佢世界

係 又比人打

good morning sir!

冷氣軍師又推小朋友送頭

有時覺得變左condom

其實係要狗無意理黨鐵+巴士借d意和理罷先得手
要成功要太多助攻 無可能再現了

係 好似天琦咁 以家佢死佢事

我屌你班蝦毛呀，我唔要你地幫牙

六日子今日返工順唔順利

連登仔話唔出就係鬼ga ma 咪一堆出去送頭囉 軍師 ho ball

要改變模式先得，而家人地一早部署好哂，等送頭

今日又拉左人
冇工會組織真係唔好搞 被罷自動罷都係

宣傳個班人真係要坐十碌先夠

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

其實最大問題係個個係連登呢個公海講曬啲計劃出嚟，黑警咪可以有極大量時間部署點樣去捉人， 不如搵人研究下對等網路呢啲比較安全又難查到嘅情報交流渠道， 有冇IT奇才可以幫下手

你靠班it狗食得屎啦

米系阻住我返大陸飲喜茶

好心聽日未有共識就唔好搞大三罷啦！

講左啦，冇人理

咪搞恐怖主義啦on9

好好笑
一班警犬係度自答

拉

亲，三毛已汇入您的户口

係 休息撚日日休息

!

咁我想問我地重有邊一步可以行?

開party?
現有方式去送頭?
定所有野都唔做比人姦殺?

咪講on9野

咁你有乜高見？

仲有個月野兔、許xx (xx)
無建議完善活動、保護手足，淨係鳩推三罷post、屌人冷氣軍師

返教會問神

建議你睇下蕭若元，佢有好多建議。

你呢個建議最膠!

果陣係對家配合幫你塞,駁民意逆轉咋

旺角真係要人

你地睇下 月野兔兔(#199926) 依條賤種閪 又叫人出旺角送頭 重兵駐守都叫人出去硬碰

又係搬燒生出黎

即係你覺得你自己醒過蕭若元？

我醒過蕭若元 我睇開黃毓民

CCTai班仆街推班中學生去死自己就喺屋企打飛機有幾成功

唔係醒唔醒過佢
係有獨立思考 同睇歷史
知唔知點解新疆搞到中共頭痛廿年呀?
係因為武裝分子 佢地係因為同中共傾
先有再教育營
如果武裝主義唔傷無辜
根本就唔怕

有睇歷史你應該知搞恐怖主怖既地方全部都失敗收場

呢個真

呢d comment 真係垃撚圾到

sor, 我應該用武裝主義

不過所有武裝主義係輸係傷害到無辜同妥協
如果對家係有道德嘅話 我都唔建議
問題係無

你覺得繼續“今天我”或者 罷工 有用
我唔阻你

不過我可以好肯定話比你聽
你死中共都重有排玩

愈殘暴既政權就更加唔可以同佢鬥武力

唔好害人地啲仔女，咪撚再搞3罷啦

而家一定要停一停回氣先，短時期內唔好再搞

抵拉啦班中學生，人地叫做就要去做，自己唔識衡量，唔係以為攞正牌搞破壞好威威呀？ 比人拉左咪當係教訓唔好咁傻豬再信網上啲冷氣軍師啦，好彩冇事既就好好做人啦

你想我叫港父做野？

日日有狗係到等著
高危

真,唔好再搞了

推 認同

秒

唔睡？

早起的狗仔有蟲吃